# template-mlcourse

### Шаблон репозитория для курса по машинному обучению

Данный репозиторий позволяет вам сдавать задачи по курсу с автоматической проверкой.

### Для сдачи задания вам необходимо:

1. Склонировать репозиторий `git clone <URL  репозитория>` 
2. Записать решение в методы класса LossAndDerivatives файла loss_and_derivatives.py
3. Выполнить тесты локально командой mldev run push-pipeline
4. После этого выполните команду mldev run pass_task, чтобы отправить задание в пайплайн для проверки секретных тестов
5. Для отправки задания на ревью выполните команду mldev run review_task
